點解啟業個籃球場唔開

屌

你咪去打囉

渾渾噩噩去咗點知冇開

點封法？
如果只係圍住左
照打囉驚西咩

入口都冇開

仆街
唔明點解唔開

好似唔係康文署？

係咪佢屋邨嘅設施

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

要居民book
班食q阿姐仲好撚串